727勇武光復元朗，728和理非遊行聲討上環開槍責任，有無得諗？

元朗上環兩邊都唔可以忽視！

想分薄人數
死警犬！ 遲早收你地皮

[分析]兩條戰線針對政權，組小型民兵團同時進行

分兩日點樣分薄人數

推

P

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

【HKSDF】香港自衛隊

倒轉日子

而家已經confirm左727元朗喎

再推，無理由上環單嘢當無數啩？

分薄左會

點解分兩日會分薄左？

Why not both

我無嘢講

推 727去元朗大家都有共識 728星期日反而休息？

push